有冇巴絲打習慣左單身3

一個二個都唔開⋯

未習慣

就咁返工又過一日

睇我名就知已經習慣左😂

利申：單身左2年

返工之後都係單身 唔覺得會識到女

做野之後先知讀書個陣幾幸福

讀書都無拍過拖

之前去日本求姻緣簽出小吉都唔準，仲鍾意錯人

新po留名

放工睇返推爆左1個post有無咁得閒

係台灣龍山寺求左條紅繩都係得個桔

人大咗就後悔點解中學嗰陣唔拍多啲拖

有得揀邊個想⋯⋯⋯

你開po呀
咁順手開埋gp

咁想開gp 不如你留個tg俾我開先啦

中學正正常常其實點都可以搵到人拍拖...
只係太多外在因素會令你對拍拖冇咁多興趣然後而家我就後悔喇

6

單身23年

中學個時最柒

好多野都係緣份，相識係種緣，一齊到更加係幾生收到

開group定你地自己match

分左手半年 一開頭覺得單身幾好幾自由
而家撞岩肺炎無野做 悶死又想拍下拖

開gp又唔一定要match到
成日話圈子細
咪識多啲人
gp入面唔岩
都可以再fd搭fd識
唔係每個舉動都目標為本既

轉gay係一個幾花時間的過程

想傾可以入去
唔想入都可以係到傾啊

想呀 得閒吹下水 （無相）

我怕我開咗無人入嚟傾
好瘀架嘛

難道巴打已經轉gay成功?

我試過但唔成功

上面有Link

係度講算
btw 夜媽媽唔好自己一個坐公園啦

你係咪想推上熱門

真啊 一齊租你都有分住
但就成日要就佢地 咁唔得架喎

唔係啊點解咁講

啱啱ADD咗啦
不過我要做嘢，你哋傾住先

時機真係最重要

通常女仔出到社會 吸引力會直線上升

真 但上升到而家都仲未有
所以係人既問題

唔係隨年齡下降咩

可以換裝 唔再係over size校服

出到黎知d男仔都睇樣，所以打扮

扮JK

我好討厭化妝，都諗緊係咪要學下了

可能你太高質 冇人敢埋身姐

1 part 1 part咁學啦
反正而家露得半塊面

keep得好嘅起碼都35+後先下降啦

高質就唔係
太高既問題啫

冇外在美又點會有人欣賞你嘅內在美

唔使灰心 近年喺條街都見到大把情侶係女仔高啲

張入場券好貴

我⋯⋯⋯

同埋個日我又唔係要見邊個

其實都唔知點解想拍拖，明明又唔使人照顧我，又唔想生仔

男人係咁 你著得靚 佢就借d意過黎偷d光咁

調返轉個男仔係油頭毒撚你都唔想so佢啦女仔已經着數好多 打扮外表正常已經可以好多人approach

沒有 沒有 沒有
通過唔到

咁快又推爆一個post

你究竟幾高

應該高過男仔Average

要知道白tee牛仔褲睇落好簡單
其實根本就最難著得好睇嘅衣著
樣普通啲都著到變村姑
肥少少著完變老土怪

好難著㗎

我講漏左最重要果個元素姐

可能gut埋高都係去到佢條腰

我第一個post純發洩
都開到3

開到三

仲開埋谷

巴打，唔好傷心，
總有希望

下，有咩

原樓主
見到你就諗起《人來人往》嘅一節歌詞：「感激車站裡 尚有月台能讓我們滿足到落淚」

（雖然個意境唔係好夾）

咁我又無傷心
完全無感了
手足共勉之

多得樓主個post
聚集到咁多同路人

講真自從來連登咁耐都係出膠post
難得有post推爆

不過唔緊要啦人多先有野玩
遲下真係開群一齊搞活動囉
要仔我都有介紹（唔高大威猛有錢的話）

我幾個fd交友app識都係好女仔

都係睇人啦
我都識人玩到結婚
但都識一兩件鳩人上去搵散拖

真係睇運氣 好多野都係注定
你要遇到壞嘅人有時候避都避唔到
時機到了 自然會遇到對的人

點解推得咁快

有啊 你向上碌下

唔好意思啊巴打
係你地頭開左gp

絲⋯⋯呱
因為傳說中呢度得巴

有冇巴打去過Speed Dating?
係唔係有伏

呢個我好明呀

就算我放低哂無咗諗起個EX
5年嚟仲會每年復發一次
唔知點樣先可以完全好返

不過我嘅復發係只係個心覺得唔舒服
以為自己病咗
望一望先知係當年今月
每年呢個月都會個心覺得唔舒服
係生理上嘅唔舒服嗰種

期待呢種痛可以喺不知不覺中完全消失

入左

打底，眼線眼影，潤唇膏
就已經係第個人嚟
明明個人好眼瞓
都會因為個粧化得OK而畀人望落精神整齊

仲有畫眉！

我條眉本身都OK
所以未畫過
忘記咗化粧有呢part

同路人特別啱嘴形
推得快係正常的

眉對我好重要

想拍拖 不過要啱先得

入左了

抬米絲你仲係度
我見個post 朝早都好多人上水，你地真扮工

我係度啊
唔扮工邊有錢買米

托米師本身有target?

開group會變質

因為變半公開 topic一定會進取好多

可以私 d絲打

試過呢種感覺 就無興趣玩apps了
但唔用apps 而家又識唔到女

扮a0食女

一般熱情最多一個星期

呢招成日聽 同playboy明明有女 話自己無女一樣

無人叫春呀
點解會諗到咁

係連登傾無得pm囉
但無論咩方法識人，都要有警覺性既

其實出嚟都係當識多個朋友
不過我都唔會一個禮拜就出
可能因為我真係只係諗住傾計
好慢熱

```

我習慣咗
其實單身幾正

咁後生

今年20 A3
開始覺得自己一個仲好

利申 分手半年

我讀緊U 啦 year 3
開始對u life 失去興趣 基本上乜都玩過
上莊 拍拖 去蒲 住hall 都試過

但自從上年社會運動 好似覺得玩好無謂
依家剩係想爆GPA 再讀master 係社會成為話事權高嘅人
開始不斷進修自己 學課程外嘅嘢

我好似癲咗咁 但我做嘅所有嘢都係為左光復香港
拍拖依啲開始無欲無求

畀佢咁樣依賴你
圍住你轉
可以白頭到老就無所謂
如果萬一萬一萬一要分手
你就會變成罪人一樣

同我諗嘅一樣
根本都唔知我係咩人
到底係鍾意啲咩？
然後佢哋好鍾意答我
「咁你唔畀我了解你，我又點會知」
個問題咪就係我都唔表現畀你睇我係咩人
證明你唔係打開到我個心嗰個人

話唔定因為啲運用左係抽好簽度...?

我冇搵佢
已經unfol晒佢所有social media 迫自己習慣

我哋同你都非常相似，
互勉阿巴打

我諗住識多啲女仔先
至少傾計做下朋友，
好過係屋企永遠一支公

Exact7ly ，仲要講到好鐘意你咁，真係r頭

你好叻呀 但唔好逼得自己太緊

咁癲，洗唔洗呀
識左幾耐
我係個女仔既話會有少少驚左你

中間冇新既戀情？

5年嚟
有正常社交生活
有新戀情
有新生活
有新興趣
所以其實真係唔會諗起佢
只係可能嗰次個刺激太大？

結咗婚嗰啲怨得仲多呀
公司啲結咗婚嘅同事
真係怨氣超重
日日放lunch take break係咁呻

仲恐怖過呢個po多多聲

呻其實無咩

正如d人呻份工幾閪幾閪 但日日準時返工
真係辭工的人係唔會呻 直接裸辭

拿份工比喻夫妻關係都有d似

呢度嘅巴絲係咪全部都習慣單身，好想請教你地我鍾意咗個習慣單身話唔諗住拍拖嘅人我可以點做定係習慣單身嘅人係真係會零戀愛念頭？

btw 又因為佢失眠起身嗰陣唔會咁快爆咗po掛

你係絲？ 學下比signal佢囉 比佢知你都單身 等緊佢追你就得

係啊我自己本身都內向但我都俾過signal 可能佢真係唔想拍拖啦(但佢身邊嗰堆朋友都話佢唔想拍拖得嚟會中意人話傾得咁密同佢做嘅嘢都一定係中意) 好煩惱好煩惱

呢到嘅絲打介唔介意另一半矮過你
巴打又介唔介意另一半高過你

當你25 今年搵個 拍三年拉埋 三十前成家立室 唸到都開心

如果佢對你有意思的話
應該就唔會對住你講話佢習慣咗單身嘅

畢竟習唔習慣單身
都係睇有咩對象

Here

唔只㗎
會呻另一半唔掂佢/唔畀佢掂
然後佢哋有啲瞄準咗公司啲鮮肉
有時係鮮肉嘅食用報告
有時就係鮮肉嘅表現同佢老公嘅表現評估
有啲真係咁樣呻幾年，就離咗婚

當然仲一定會有嘅教仔女而同另一半嘈交呢啲普通家常嘢
如果只係呻吓就無事
一年唔會咁多人離婚啦

你係咪有介紹
嗱 我要搵個至少都180架

你份工幾年無人工加你都走啦

sor 我得170
我睇錯以為要有180萬身家😹

無咁大想頭

講過好多次 唔想拍拖住=唔想同你拍拖

完全同意

好呀 聽你的

習慣單身十年

努力搵過第二個啦

不過你都應該都好fit 只係baby fat

夠鐘死心了
咁講係禮貌地同你講佢對你無興趣
佢全句係 習慣單身而且對你零戀愛念頭

夠多signal啦，咁都無動作就算啦
繼續傾下計平常心啦
鐘意一個人又唔係一定要一齊

其實180萬唔係好多-.-有女要1000萬身家先嫁 無樓無高潮

由嚇走人 變 收納裙下之臣

全世界都係外協

即係佢對手技術唔夠

2x歲係 3x會睇多d其他野 4x仲單身 其實已經無乜要求 純粹夾到生活就ok

你講搵錢技術定高潮技術

遇錯人？

後者

4x都單身真係唔強求

其實正常人圈子 其實都會有選擇 只不過到時唔再外協 因為自己都冇

好多人4張幾5張野第二春

其實我點都會揾返佢

佢想你做兵仔
轉個target啦
溝唔到女好正常 唔使放棄一個森林

真係唔係兵 唔好咁非黑即白

就當唔係兵

人地都表明達意 唔想拍拖住 （理由得佢先知
你急都無謂

人地都比唔到個心出黎 費是hurt親你

未ready好就係未ready好

男女flirting 本黎就收下放下
好多人做多左 最後無結果 就覺得自己做左兵

其實做兵都無乜野 自己鐘意又enjoy 最後就算無結果 唔後悔咪得
唔好到時無結果 就唱衰人話人當你係兵
其實係自己揀咁做 冤返人轉頭

尤其而家諗到自己可能會移民就覺得如果有拍拖另一半未知會唔會一齊走仲煩

人地鍾意搖尾乞憐就唔好阻住人啦

咁你比少少耐性啦

有個ex 當年其實佢有拖拍 只係唔多穩定
我表明鐘意佢 但我唔想做你地第三者 你散左先搵我啦
我地做朋友先

年幾後 佢分完手 知我仲等緊佢 我地就一起左

雖然我地最後都分左手

但至少無後悔咁

其實我係咪第三者 應該都有唔同定義

起佢全家底再出黎見

其實問佢藍定黃就知溝唔溝通到

全中 相處落就總有機會發掘下對方優點嘅
所以上網識人個樣冇返咁上下 都係繼續做毒撚算啦

40都大半世啦，都唔想咁長命

最慘係現實個圈子又細

結果繼續單身

所以我好明白交友app其實幾好 不過我性格唔啱玩咪一直做毒撚算數

loop
不過我覺得正常樣都識到人掛

直到學識習慣單身

如果覺得自己外表ok嘅不妨主動識下人

裝過幾日，永遠都唔會再用

其實你入谷都係同一班陌生人的傾計 同係度傾有乜分別？
仔唔主動轉私聊/gathering 其實你都無擴大到個圈子wo

利申有棍絲 想識你

一步到位 一係金鐘m記2.0
一係直接去宿營

你會唔會直接係連登搞聚會？

谷聚都幾多奇行種
一般正常的好似食buffet第一輪搶生蠔🦪咁

毒撚醜最後都係企開d

我唔會攪 但出席過 出左兩年船p

如果出到去都繼續做毒撚，咁點解要去？
你個目的係識多個朋友定食女

直接係連登約？

毒撚表示未去過船p

Same

叻去邊
覺得好似變左 無左以前貪玩嘅自己
開始對抗爭以外嘅事漠不關心
依家日頭旁聽 夜晚寫信
有活動就去

點講好呢 總之就好似冷血感
我係咪好唔妥

船p

連登有pm
唔係唔知話

A1 然後7年

已經唔記得點拍拖

放心
打完都唔得自己覆緊邊個

唔記得了所有野都愈黎愈遠

有冇好壓抑

咁又無 太大壓力就同朋友去飲下酒
想專注做自己嘢
慢慢習慣左單身

唔知啊
你試下pm我

Ching咁多年都咁感性我慢慢冇乜感覺了

單身

單身咗好耐好耐
幾個月前同個女仔都傾得幾密
有出下街 行下山咁
不過最後食咗檸檬

但發覺冇話好傷心 可能真係習慣咗一個人太耐

依家番工儲多啲錢
去外國讀書再睇下定唔定到居算

聽落都係正常發展速度啊
出街行山食飯 點解最後會食檸檬嘅？

喺一個錯嘅時間做咗件錯嘅事

同埋..
可能佢一直都當我係普通朋友
或者係我自己諗多咗

Chur左人？

is 單獨的
我唔係佢 真係唔知佢點諗

唔緊要啦
過左去了 休息下再重新振作

啱呀
過咗幾個月 都放低得7788
先咁易講件事出黎

好事黎㗎
咁快就走到出黎 正面人生

佢另一半？定我當時另一半？
我係無同任何人講過自己有呢個問題
呢啲嘢自己知好啦
而個ex亦喺兩年前結咗婚生埋仔女
我聽到朋友講嘅，畀埋佢哋結婚相仔女相我睇
我又無乜感覺喎

WOW
show 肌

因為由開始熟到大家變番做陌生人
都係半年左右

同埋單身太耐會好易適應
單身咗5年幾6年

Btw 多謝絲打

幫你留左位啊 過黎坐啊
一齊睇季巴show肌

半年 都唔短
放低嘅過程應該唔容易
始終擺左感情同希望落去
單身得耐唔代表內心強大㗎

唔該晒
要爆谷汽水嗎？我負責買。

有呀

係啱啱開始放低嗰段時間
真係成個人懵咗咁

不過過多個幾兩個禮拜就釋懷咗

如果有機會
希望可以認真咁同佢講聲對唔住

都好嘅 咁快放低
調轉睇可能都唔係真係咁鍾意對方
總有機會嘅如果你想講對唔住
但首先要對方肯聽你講先得

或者你講得啱
諗番轉頭 除咗約出街行山食晚飯之外
其餘時間 我都唔太似追緊佢
冇話特別關心 冇話特別著緊
其實食檸檬都係正常
點會有人想同一個咁既人拍拖

唔會有機會講 雖然冇互block
但應該算係有共識唔會再搵大家
只有結果 沒有如果

唔好介意我直接
點解你果陣如果係想追人嘅
但又唔表現出黎 姐係關心人 著緊人
等人地feel到啊嘛 定係你有咩原因唔咁做?

就快一年 今日佢生日 一諗到已經唔關我事
好灰 坐左係公園好頹廢

唔止今年唔關事
以後都無關自己事了

打個卡

嗨 食飯未

今日wfh
尋晚通宵完之後我就一路瞓喺床做嘢同望住天花板
好攰 無力
唔想郁

攤抖下吧
wfh嘅好處就係可以放肆地攤係度
好好善用呢個優勢